今晚食蟹

弘唔係叫34
屋企整平好多

34又出現

弘

34蟹都識整

正呀弘b
好想食弘煮嘅野

要剝

弘煮？！

勁

no勁呀

is. fufu

光仔

好甜

門仔

34仲唔訓

我好想煮畀吉食
# 還未等到的燭光晚餐
# 如若肯約會我你揀一個時間

骨妹 你唔嫌我樣衰 請你食有咩問題

蟹唔算太複雜

咁早
門聽日返幾點

9-530 今星期長周